屋企人以前有加拿大sin

可唔可以移民加拿大

nope

sin唔洗PR/citizen都攞得

sin 9字開頭

好似係

咁冇用

應該唔係